【撞車】陳嘉倩被TVB暗星朱婉禎聯手紅底東週刊老屈佢搶人男友

陳嘉倩係比人屈
佢同陳志遠一齊果陣
陳生已經同果個朱xx 散左

十一月朱婉禎明明同hk01斬釘截鐵講話
「與男方分手一段時間，而且不涉及任何第三者」
點解一月又伸個頭出黎
同東週刊哭訴話畀陳嘉倩搶佢條仔呢
揾到hk01訪問證實呢個説法

部分quote自上一個討論佢ge po

佢感情生活係點唔評論，但邊個報料比傳媒呢
我只係估計係大台/得罪過既同行

有人會話點解咁多個離開無線新聞部
淨係搞佢一個
但柳俊江陳珍妮個啲主要數臭tvb人工低待遇差既問題
陳嘉倩係觸及政治
之前係商台採訪踩tvb七警案報導河蟹
話如果自己寫稿都係會寫七警打人

畀tvb炮製今次黑材料
同東週刊夾計搞佢都唔出奇
大家都知d高層 袁花蟹 余詠珊幾奶共

事隔數天，無線電視製作部非戲劇製作總監余詠珊跟TVB的監製、編審等開會。於會中，她表明參與聯署的職員等同「反公司」，公司一定會追究。她要求員工從聯署中剔除名字，不然，員工或會被扣除獎賞，什至乎開除。翌日，綜藝部監製開始約見同事「照肺」。

娛樂
陳嘉倩認有新男友 前度朱婉禎Facebook發火：關我X事！
撰文： 郭敏玲 發佈日期：2017-11-14 14:16 最後更新日期：2017-11-14 15:25
陳嘉倩離開tvb後新聞多多。

前新聞小花陳嘉倩一離開TVB，就有不少是非發生。先有傳媒發現她原來悄悄地換畫，由醫生男友變生「凸肚男」，有一腳踏兩船之嫌；再發現「凸肚男」的前度原來是無綫演員朱婉禎，讓人極度懷疑是一場多角戀。陳嘉倩昨日出席公開場合，表示同「凸肚男」了解中，身處發展階段，並坦言與醫生男友已變成過去式，目前專注學業與工作，感情事希望盡量低調。

朱婉禎好霸氣。
朱婉禎早前被發現是「凸肚男」前度，第一次在facebook回應。

不過，陳嘉倩單方面講到與「凸肚男」只是了解中，焦點其後就轉移到究竟「凸肚男」本身有無女朋友？前度朱婉禎就表示與男方分手一段時間，而且不涉及任何第三者。早前她在Facebook都有個人聲明：「首先多謝大家嘅好意，亦覺得各位網民大大真係好強。但我希望可以係度澄清番少少嘢，第一，本人並不是甚麼TVB姐仔，只係一名寂寂無名的演員仔， 咁大頂高帽笠落嚟我會受寵若驚，命都短幾年。第二，bingo貓貓其實係屬於男事主所擁有，所以貓貓的去向本人無權干涉；第三，某些用了誇張手法的內容雖然真係增添咗唔少趣味，我自己睇完都會笑，但呢啲內容有機會會影響到我嘅私人生活及家人，所以希望各位大大們，高抬貴手。」因為前度的戀情，而聲名大躁，對於朱婉禎，覺得神奇。

但早兩日朱婉禎忍不住再發火喇
可是，單單一次澄清似乎遠遠未夠。隨被人起底是「凸肚男」前度後，焦點並沒有離開過朱婉禎，所以她早前忍不住爆了，她再上Facebook爆粗：「X，你老X！關我X事！」充滿霸氣，雖然未知是否關陳嘉倩及前度事，但都相信她不想再纏繞在這些問題身上。

12主播加入聯署 無綫支持編輯自主
0 views │ 2014年10月16日

晚上數十名無綫新聞記者聯署公開信，對管理層處理警員圍毆示威者報道表達遺憾。而12名無綫主播就由梁凱寧做代表，在公開信留言加入聯署，包括梁凱寧、高芳婷、陳嘉倩、陳美茵、葉昇瓚、陳逸雅、黃德藍、羅鈺文、黃麗幗、姚雋彥、張文采、周嘉儀等。

無綫電視發表聲明，指佔中發生以來，明白新聞部同事面對很大壓力。對於今次處理警察圍毆新聞手法，無綫重申雖然文字描述有修改，但畫面全無刪剪。無綫指尊重及支持新聞部主管專業和編輯自主。

利申：梁凱寧三年fans

無線新聞部近日傳多人辭職 被指疑秋後算賬新聞員工

infocast infocast2015年2月25日
<匯港通訊> 無線新聞部近日傳多人辭職，包括處理七警「拳打腳踢」示威者報導的編輯主任和助理採訪主任，以及其他多名記者和主播，佔其港聞採訪組五分之一。「香港本土傳媒關注組」成員毛孟靜、范國威認為，情況非比尋常，遺憾多名前線新聞工作者同時離職，令人聯想與新聞自由有關。

兩人質疑無線管理層秋後算賬，報復去年10月員工聯署抗議刪減「拳打腳踢」旁白，部分員工或「被邀」辭職。「傳媒關注組」認為無線工作環境默許管理層缺專業精神，以致不斷受外界批評其於新聞報道中自我審查，令堅守編採自主的前線工作者難以待下去。

今早部份媒體指無線新聞部首席記者林子豪已辭職，有份處理去年佔中新聞的周潔儀及何永康亦傳已請辭。 (SY)

TVB新聞部秋後算賬
主任貶做資料搜集

【雨傘革命 第35天】
【本報訊】無綫新聞部高層「河蟹」七魔警「拳打腳踢」曾健超的報道，觸發主播及記者聯署表達不滿。新聞部管理層昨發出內部電郵通告，當日撰寫該報道的助理採訪主任何永康被調離前線，即日起調職為首席資料搜集員。有新聞部員工稱何明顯是被秋後算賬，憂有份聯署表不滿的員工被清算。有學者驚訝，認為明顯「要盡快畀個下馬威下面班員工睇」。
記者：韓耀庭

何負責處理10月15日警方在金鐘龍和道清場新聞，他當日以「拳打腳踢」形容七名警員毆打雙手被扣上手銬的被捕示威者曾健超。但有關字眼事後被新聞及資訊部總監袁志偉要求刪去。袁不僅被外界炮轟自我審查，新聞部一群記者和主播更罕有聯署力抗高層河蟹。袁隨即召開員工大會，會議內容錄音也在網上曝光。錄音中可聽到疑似袁志偉仍堅持刪減「拳打腳踢」字眼無錯。但疑似何永康則反駁旁白是客觀描述。

新聞部現士氣低落

至昨日，無綫新聞部經理黃淑明向員工發內部電郵，內容指「為配合（明年）一月推出的一小時晚間新聞，我們（新聞部）需要大量既闊且深的分析報道……所以我們會有以下的工作崗位調動」。
有關調動有三點，其中第二點是「康（指何永康）十一月會轉做CHIEF RESEARCHER（首席資料搜集員）」，然後解釋部門「已聘用了四位同學，兼職做資料搜集員RESEARCHER，但過去由於人手不足，他們都忙於幫忙做DAILY新聞…這與總監設立這些新職位的構想不符，所以現決定由何永康領導，重新執過RESEARCHER TEAM」，揚言是希望可更好地支援不同的新聞專題環節。
有無綫新聞部員工稱，暫雖難以斷定何是否被降職，但被調離最前線則不容置疑，明顯是秋後算賬。該員工續指上次記者及主播聯署向高層表達不滿，已是難得的勇敢舉動，在社會上引起一定關注，前線記者在外採訪時重新獲尊重，「但今次未必會再有乜動作去向高層表示不滿」。另一新聞部員工慨嘆，現時新聞部士氣低落，不少上次有份聯署的員工都擔心，新一輪秋後算賬即將發生。

學者驚訝太快發生

記者昨致電何永康查詢，他指公司政策員工不可接受訪問，婉拒回應。袁志偉至昨截稿前未回覆。
浸大新聞系高級講師呂秉權指，暫未確定何被調職後，是否仍可調兵遣將和決定新聞報道的題材及角度；如只是單純提供資料搜集給其他同事，外界則會看作是「被擺歪同放喺一個閒位」。他指若何被投閒置散屬實，則非常驚訝秋後算賬如此快發生，「上層見到下面班員工集體對上面有啲反應，想警告班員工」。

嘉倩bb

push

陳嘉倩同情雨革、憎七警講話

朱小姐我以前同學黎

永遠認真post 都無人理

留名

咁梗係冇人理， 你都冇搵打手入黎做野
你應該都幾百人靠兩登開飯

陳嘉倩一事睇得出原來連登真係好多無腦又天真既人

而我有種優越感

Suggestion : 加條timeline 等人一睇就明

推呀

今期東周

東周邊個老細

都係再睇定D先...

Push

簡單啲講，信晒嗰啲娛樂雜誌嘅人，一係智障一個戇鳩

推

條友唔知講真定假
有冇閃卡先

好，改撐陳嘉倩

【女神輸曬】陳嘉倩俾前度陳志遠爆 擺明做小三

前大台新聞主播女神，俾網民封為「嘉倩BB」嘅陳嘉倩，因為俾人影到同圈外男友陳志遠拍拖，一段三角關係被揭，屬正印嘅大台藝員朱婉禎鬧佢爭仔，擺明做小三。

事件發展落去，陳嘉倩唔認小三身份，繼而報警話受到滋擾，點知三角關係高潮係，食兩家劈腿男陳志遠企出嚟認係賤男外，亦力証陳嘉倩明知佢有女友，都照舂個頭埋嚟做小三，佢接受訪問時話溝陳嘉倩時，已表明有正印朱婉禎存在，但佢都選擇同佢一齊，仲話佢先係俾人電話滋擾，兼夾座駕俾人損毀，即係受害嗰一個。

做小三，基本上預咗兩敗俱傷嘅下場，仲要撞正個劈腿衰咗擺你上枱嘅男人，呢舖真係輸到底。

「梁凱寧三年fans」同我出黎

臭雞

撞車

人地三角戀關你撚事咩 j你就j啦

大台買起陳志遠要佢背稿有幾難？
當事人出黎講就係真？

利申：我係嘉倩bb fans 個時你地都未出世

炒到應一應

連登仔同大陸仔有咩唔同 成日炒車

咁好既post 居然沉底

好彩不嬲唔跟八卦新聞車